求激光去印醫生推介

因為有排食錯野瘋狂爆瘡
搞到有勁多印
己經3個月 退得好慢
想做激光
有冇人有醫生推介

仲有濕疹黑印